求救 ... Win10 BCD Error

Error 0xc0000034

之後已經 down 左 win10 落 USB，再用 USB boot機
都係修復唔到。。。

Diskpart

Bootrec

有無電腦大神可以幫小毒毒睇下有咩解決辦法。。。

英文windows中文console咁得意嘅你

bootrec /rebuildbcd

就係 Bootrec 唔得

無前文後理好難準確幫到你

你先確認邊一隻係裝SYSTEM果隻Storage 其餘果D甩哂佢先
之後你list volume 果度 你搵返邊一隻先係primary Partition(即係裝住開機list boot) 之後指定佢 做 active 再exit 先再掃同MBR

點 set active?

DISKPART> list disk
DISKPART> select disk X<-你要自己確認既野
DISKPART> list partition
DISKPART> select partition X<-你要自己確認既野 (Boot Partition)
DISKPART> active
DISKPART> exit

之後指返去X 做MBR

Access Denied

google到就整到,
咁唔駛咁多IT做到隻狗咁啦!

爛老母機個boot Partition 有佢自己嘅Partition ID
若咁樣比你咁樣rebulid到,
個WinRE就真係唔駛救啦

免費幫一次,
就一隻IT狗受害,
有錢袋就考慮下幫你做啦。